有冇人既屋企人成世都接受唔到貓狗？

小弟之前養隻貓。比屋企人日日話我。
頭果三四個月佢地見左隻貓又話扔左佢。又成咁
之前隻貓做錯小小野又比佢又打又話要扔。
依家過左成年。有一日隻貓有小小唔舒服。
佢地工都唔番。請假車隻貓去睇病。睇成千蚊。
到我唔舒服到冇力行路。老母一句叫左你早d訓嫁啦
依家仲日日霸住隻貓自己玩。

冇。時間可以令佢地改觀
有。貓狗相處再耐都冇用

有
到而家都唔肯掂隻貓

點解。係唔係佢對貓過敏炸？

唔係
因為真係唔鍾意小動物

我

過左幾耐